有無人喺小事上好懶但好成功？

好好奇有無呢啲人 定係真係有慣性喺度搞到做咩都好懶唔會成功？

我好懶，成日唔想做野，啲野拖到夠期先做，但，呢個世界大把人懶過我 多謝呢班人

我都係 頭先俾個frd屌 話小事懶會影響成個人個性格 好想證明俾佢知唔一定係咁

一齊多謝班懶過我地嘅人

我記得bill gate 講過要簡一個勤力或者懶嘅人，佢會要個懶人，因為佢會用最快用有效嘅方法完成一樣工作

首先你要叻到有資格比佢簡

現實你只係個懶既廢柴